啲建制派區議員真係不撚知所謂

圍撚晒啲板你點視察工程進度呀on9

阿爺話得就得，唔洗你教

十足十啲廢老落西咁蹺埋對手係到望 都唔知望乜柒

人地識睇穿牆

睇門口個完工日期囉

班阿伯成日圍觀鑽地掘地，原來係監察工程進度